冷酷哥哥與平凡妹妹

不知道何時哥哥的背影變得很可靠。
不知道何時妹妹已經長大開始打扮。

有冇派克